屌 電話禁極都冇反應

都->刀

我都係電話禁整刀無反應

衝出黎染婆婆